咩性格嘅女仔 最易令毒撚沉船

個人覺得係啲內向有禮貌嘅女仔 對毒撚好少少就 令毒撚有好感 因為內向 毒撚唔敢同佢有太多嘅接觸 之後自己 不斷ff幻想 最後就沉船 久久不能自拔 可能一沉就沉醉咗幾年

主動。。。

姣

有鳩

係雞先會叫做沉船

見識多，唔介費有身體接觸，就算你喺毒撚都會理你

開朗活潑得嚟又帶啲神秘感
好似好易得到 但其實只係假象

毒撚怕醜 好驚令人討厭 唔敢主動 但係 始終都有啲奇怪嘅表現 之後就會令人 更加討厭
最後後悔自己 無主動 遺憾就會將毒撚 吞噬
冇辦法忘記嗰個女仔

傻啦
到你攞出勇氣主動
個女仔就fried zone你
有時唔去到盡 留翻一線 可能大家都好受啲

衰咗之後 就不斷咁轉牛角尖
如果嗰陣冇咁做結果會唔會唔同
之後就搞到每日都好抑鬱

樓主知唔知沉船係點樣用
00後未撚叫過雞就唔好彈黎開沉船post啦

待之以誠 動之以情 隨即緣 唔好諗之前

待之以誠 動之以情 隨緣 唔好諗之前

最後老死不相往來
淪為笑柄

連登仔有無咁易鐘意人啊？

唉 好多人負評我
其實我都唔想叫春
叫春 真係好廢好冇用

有仔仲餵食野 好在慢慢開始麻木 定力開始夠

溫柔既女仔
太主動個d，真毒撚係會驚

對住毒撚笑一笑就夠啦

間中派軍糧

任何

樓主雞蟲

日本妹性格

啱
正解

重要白
日本妹腳(o型腿)

如果雙方都內向又真係難搞d
如果肯踏出一步話唔定有驚喜

好似heart signal 2的林炫珠。

你講都係咁笑俾足反應你。

一係平時好cool.但會撒嬌的

係 見過有人中招 條女話我對個個都係咁

主動，笑得好睇，有時會玩下毒撚整蠱佢

好似撚狗咁撚

想做狗

你需要更多連登常識
用錯詞彙可大可小，小小負評濕濕碎啦

睇嚟好多巴打今日好得閒喎

冇㗎喇冇㗎喇 過咗去啦

可能個女仔都對你有好感

岩岩先經歷完 樓主中哂point

唔洗做D乜野
最緊要D毒撚會自己SWITCH ON個FF MODE

係 果啲真係好正

開朗活潑我算呀！無毒撚沉我既

唔係沉，係暗戀

話明毒撚邊有得睇嘅啫
有你都唔知啦
毒撚暗戀人得自己知咋嘛

做到出曬面就唔係毒撚啦

笑左，笑埋右